根據非正式統計 配戴 CU MASK 都是廢老和自私仆街

！！

近呢幾個月，真係好少見，之前都見有幾個人帶，咁都比樓主遇到

唔係喎 我今朝坐車見到我都唔知幾多個

其實個銅芯已經過咗期

大部份都唔用得

Up

老鬼都唔戴啦
嗰啲堅持再戴嘅廢中咩心態?

嫌命長

屌你老母死廢老

新界好多人戴緊
你入上水沙田啲舊屋邨睇吓😓😓😓

你唔想佢地咁咩